{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 말랑하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 さらに、チェックインまたはチェックアウト時間の案内があります。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合があります。 男女同室での宿泊が禁止されている宿泊施設です。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物の損傷や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、騒音はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っていると、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室施設案内では、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、基本タレ、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、事前にペンションに連絡してお知らせください。基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊が禁止されている宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損傷や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物の損傷や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、騒音はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の期間や料金に誤りがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っていると、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "入室施設案内では、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、基本タレ、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 592
    }
}